 L'accès à Uluru, ouvert aux touristes dans les années 1950, a été définitivement fermé vendredi aux grimpeurs. L'accès à Uluru, ouvert aux touristes dans les années 1950, a été...  Voir l'article    Ce document référence un lien URL de site non hébergé par Cision. 